張敬軒 HINS (31) PopCon係演唱會前14日先寄飛

放 / 求飛Post去下面，集中啲，唔好將哩到變成放 / 求飛Post

不推文回覆呀

垃圾Popcon九月十六日優先訂票，廢嘅
九月廿四日 公開發售

最新派台歌 - 《感情寄生族》 (Parasite)

上一個Post

有冇人KKBOX已經收到email話寄出咗?
我上網見有人收到但我仲未有

今日收到

你買咗幾號?
點解我仲未有

我今日收到email咋我買左23號

新po 留名
好期待dida show

24/11 680*2 換22/23號兩張飛仼何價位補差價

支持軒

終於有人開返post
條友應該都知衰 深潛左成個月 fansclub冇哂下文
唉希望今次concert順順利利

25號毒撚睇

未收到 可能聽日先收到

入坑4個月嘅新歌迷表示
一度旨意佢個fan club買飛
我諗都係唔駛諗啦

希望學kay咁零講野淨唱歌
費事講多錯多

懶...
自從官方黃牛, 而家對中樂團印象好差,
分分鐘咁少場就係因為要就埋佢地個期

屌嘅人都係本住睇娛樂show嘅心態入場

已經收到kkbox既飛

屌，KKBox仲快過PopCon

不推文回覆，唔該各位

58段13行

我今晚返去看下先，我popcon訂個的未有消息

咪係囉屌

幾號

白金58段11行
普通53段18行

巴打附近？

Kkbox買既位好衰

Hins有冇份

臨開show先再自爆唔會掛

980 坐19 行
不如買680 ON99

你幾點搶到？

10點準時入去

我都係10點入

比30行

980 都30?

白金定普通？

$680

後3行480喇

仲諗住易d有前排

你23 定24 個日搶

24號

我屌你KKBOX $980 比ROW20我

Kkbox 980 row 18不過係綠區

抵制都做唔到
唔講佢係護旗手
對住自己fans
啲cm同迖狗一樣咁撚寸
盡情負評我啦
見到你班盲撐粉同港豬真係得啖笑

Same

Row13但起轉角位
有冇人KKBOX有1-10行

位差點都好過冇飛，我一張都冇呀

$680坐轉角位28行

紅區18行

我都紅區, 仲要後你2排 上年紅區好似睇屎忽多

醒未呀港豬仲睇護旗手演唱會

480係第幾行開始?

25尾場 980 單丁 兩張
非黃牛放 / 換22/24號
留Tg

34

請問有人收到pOpcon飛未

我有 藍區第十行

未啊，佢話十四日前先出票喎

有朋友今日收到

剛剛收到掛號 24號 980 都係得12行

12都好啦 前面有巴打成19、20行

臨尾買到 $680 都要27行 不如睇$480

我28行仲要轉角位啊

屌....29行, 灰到

唔睇 仲記唔記得佢係ig 做左啲咩

屌, popcon買4張但得3張係連位
買個陣又唔講

點會？ 咩seat number

no.唔連都有機會係連位wor

我32行

680?

㩒咗幾個鐘先買到 比27行轉角位

係，33係680尾行

樓上有人話34行先係480

今日都收到popcorn , 29行 $680

一張45段 seat no 83, 另外3張46段 seat no 94-96
睇完個seating都唔係好明, 係咪連嫁

83之後係96
排飛都連住, 點會唔連

係連位黎 你只不過係果兩段夾埋最中間果幾個位

Seating plan 好清楚指出係連位，點會睇唔明
第一次睇演唱會？

第20行

唔該哂

我第四行

本身唔係用掛號，都收到掛號信喎
唔知係咪補飛（搞咗半日先入到佢server），所以全世界都用掛號呢

啱啱收到飛，又係用掛號

妖唔起屋企又要等多幾日先收飛

980$飛 13-14行
多連位

Popcon掛號收到飛了
$680 坐黃區26行算接受到定係差既位？

收到飛
680位31行但係64段，正面台

I saw his concert twice a few years ago which came up to expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again.

今次係四面台？

係呀

無

今日出門，見郵差，問佢有無我家的掛號信，係𨋢口攞到票
22日黃段12行

係咪可以換

假飛？

原價放980連位 +KKBOX90日白金
要一齊買
有意TG

官方黃牛係咩?

姐係捐3000蚊有兩張980 飛?

想要25尾場 980 單丁 一張

收到KABOB 既飛
第一次買既就10行$980 2連 (24號)
連埋帳號買既就$980 19行，屌佢 (尾場)
兩次都係準時十點買到

你喺官方渠到買？

我喺旋轉拍賣買，有呢個情況出現
我個friend喺KKTIX 買，就冇印刷問題

我喺KKTIX買

想要23號$480 兩連

仲睇大陸軒

無 印出去WO

收480 2連

原價放680 2連位 +KKBOX90日白金
尾場
要一齊買
有意TG

放11月24 單丁前後連

$480

睇佢演唱會嘅全部生cancer死啦

你唔信佢可以 但無需要咁去講嘢

而家張敬軒鬧事威者?定佢殺咗人?
你唔信佢係你嘅事, 駛唔駛咁講野?
做人留返啲口德啦

好似未必會開？

邊到傳出黎嘅消息

呢個page都好信

聽返前日903電台訪問啦，Johnny Yim 佢哋密鑼緊鼓咁籌備緊喎

980$飛 13行
最後2連位

有冇人一齊買飛，但個段同座位都差好遠，可以點搞

無試過遇過喎

睇一睇座位表先

唔該晒，83同96 畀佢嚇親

取消左嗰啲一係非本地歌手
一係就根本冇人睇

Popcon飛12行

12 13行先最好
剛剛好eye level個舞台

平放尾場25號 980 兩連/4連 + kkbox 90 日

They are blessing our children
They are blessing our nation

希望唱呢首

好似真係取消

邊到講

No la
Johnny Yim尋晚都仲話辛勤工作

希望佢哋撐住

其實幾擔心個出品
歌手又話冇心機 音樂監製又話冇心機

BTW 大家都要加油

我都popcorn收到飛
red zone

希望唱 缺

平放 22/11 55段 29行 2連 680價位

放24/11 56段 8行 2連 980價位

25/11 5行 76段 2連
想換22/11 & 25/11
各一張63-66段
15行內
有意留tg thanks!

放尾場 $680 兩連

放
11月25日 尾場980 16行 4連
11月24日 5行 2連

想問有無人申請左citi簽夠$15000蚊抽飛個個而又收到飛？

有腦嘅fans就唔會覺得佢藍啦屌你

腦殘粉真係好撚可笑
我幾時有話佢係藍呀
你同啲藍絲啲邏輯一樣
下下非黑即白二分法
你重講你有腦

換飛 24號980x2換其他日子

岩先CHECK到自己入地址入漏左座數
POPCON個APP又冇電話又冇地址...
只可以SEND EMAIL去等佢覆
有冇人有其他方法/電話 下星期就係驚趕唔徹
斷估冇座數唔會求其入信箱掛....頂多退回

平放24號 $680 2連

有無人仲未收到popcon飛？

求23號二連

放
11月24日 5行 2連

講真都真係好多uncertainty
星期六紅磡tg既話就大家攬炒 我覺得中樂團同蛋記未必肯take呢個risk

所以出面好多人賤價放緊

張敬軒呢個支那仔快啲死
去睇佢演唱會個啲都冚家鏟

有無原價480 飛兩張

邊有賤格放，肯原價放已經偷笑

明嘅會明 大家加油

加油

仲未收到24號popcon飛，好驚

奶共軒，不了

Tg?

原價放兩張680 單丁
Tg eee812

有預感會取消

24/11 $680x2 平放 22 行 靚位

個show取消都有得退返原價，點會賤價放

快啲取消啦 仲搞

認同 香港就嚟死

放980 4連
平放

一早book好哂 好難話取消就取消 而且仲有成個中樂團有份

25/11 尾場 680$ 二連
原價多少少手續費

22號 680飛

原價放

張敬軒11月24 原價+$50
$680 3張單丁 （其中2張一前一後坐）

聽日地鐵站交收 不用落訂！

開Show果幾日入唔到紅館都唔知點算

如果有咩調動安排 我諗會提早公佈嘅

奶共軒就咪撚聽啦

出面好多人原價放緊飛

Facebook有個張敬軒動態專區 個到放/ 收可能比較有效

放 張敬軒 25號 680 單丁

放 張敬軒 23號 980 4 張

22/11三連980 17行
原價加popcon手續費有冇人要？
朋友冇可能去到 冇心情睇
非黃牛，冇可能買3張

收原價480x1

收原價$480 兩連 任何日子

搵我tg

有680x1要唔要
原價+手續費放

收皮啦，大陸xuan
而家仲開演唱會？滾回大灣區去歌舞昇平啦

你咪on9啦 9月好多演唱會取消左啦
咩叫好難話取消就取消，到時連隊crew都去唔到可以點

演唱會係咪會取消？

冇心機睇, 原價放24/11 $680 原價
tg:

放22號 680 x1
售價$720 (已包手續費）

紅館又係另一個講法 同其他場唔同 都係個句 有變動自然會公佈

早幾日會住定都會

張敬軒 11月24號場 原價出售
$680 單丁x3
原價+信用卡手續費

一開始咁難買 炒到好勁 一票難求
而家臨開場就好多人原價放
成件事真係好on9

次次都係咁嫁啦
所以根本唔洗買黃牛

想問下透過popcon 買嘅巴絲打收到飛未？
我買左22號到依家都未收到

幾日前收到了
快打去問

放一張頭場22號$680原價+$38popcon手續費

係平郵定掛號？

掛

放22/11 四連張敬軒$680飛

真係好多人放飛

原價放22號 $680 2連

正常啦
蛋記慣用策略
公售urbtix黑洞閪位扮爆
然後瘋狂散飛

再放
原價放22號 $680 3連

張敬軒其實Fans唔少
睇唔透

垃圾都有人睇

連登集一邊話光復香港，一邊搶往睇奶共軒

高招
一開始個個搶 做回響
到最尾再滲返大量飛出黎

免費宣傳

軒唔洗用呢招啦
好明顯近排香港咁同10.1單野搞到咁

佢好似第一場會講真心説話定唔知點 唔知會唔會講個單嘢

可靠消息？

放頭場22/11 $980單丁
原價+$8 城網手續費

Tg :

代友放：
張敬軒11月25 尾場 連KKBOX90日白金帳號x2
$680 二連 原價$1736 現放$1600兩張

現飛交收 不用訂金

其實啲人話咩內部飛咪即係黃牛飛 你有冇留訂金落飛牙之前？

班盲粉好惡㗎

呢個真
我見連fb 演唱會放飛個啲平台都係原價/唔敢嗌太高價
冇嘅最多咪退錢同改期～ 反正做個嗰又冇咩心機 睇個啲都好難專心

點解仲會有人對佢咁不離不棄

出邊打緊仗，仲有心情睇show嘅究竟係咩人

個$50手續費嚟

放張敬軒11.22頭場$480一張

有冇人想要23/11 $680一張？
原價/低少少放都得
買嗰陣醒唔起嗰日唔得閒

放23/11(sat) 原價$680 二連
每張$680+$20手續費

毒撚你有冇興趣換23號嘅飛？

之前炒到好貴 呢幾日開始原價放

仲睇 到時去唔到就好笑
同埋不推文

23 680兩連原價加手續費放

放25 980 連 kkbox90日
少少手續費

22號 980 兩連位
想換23號兩連

原價放軒仔 980飛
22號

好似劉德華咁咪得

拉

岩岩收到風話會cancel

最好啦

Source or 老母

朋友係主辦公司做
信就信唔信就算

有無八到幾時會公佈

好似Andy Lau咁改期定完全取消？

填海有柒婆加持都要等成年先批個期
軒應該直接no show

應該完全取消

要同中樂團夾過另一個期，機會細啲

無了無了

唉 原價放 680 二連

放張敬軒
22號 980二連
19行

留名

雖然好想聽
但支持cancel

希望係改期或補場啦
如果唔係 下次買 又要搶多次飛

真係取消咗

取消

佔左理大，又咁多Cocktail
開唔到都好正常

擔心eason

紅館係高危既
買左但無所謂
希望張軒出post講呢件事個時小心啲
講錯一句嘢好大鑊

PopCon 手續費有很退埋掛

唔洗出啦 出story算啦

$38

取消係好事
國難當前

連Kkbox白金帳號買

要硬食

認同
點會仲有心機嘻嘻哈哈

見到隔離post個垃圾5p樓主就火撚滾

取消都好事 不過都改哂編曲 不如轉出cd

取消都好嘅
避下風頭

黃牛死全家買黃牛抵死

一樣

PopCon 手續費...

mola mola

我都想知，同埋點退

好彩未交收

不如Keep飛改期啦

Diu la sing 成$38手續費仲要四張

食左兩個kkbox ac ， 支持keep飛改期

我無飛 不過都支持改期而唔係取消

佢講左咩
我覺得cancel係對大家都好
利申：鐘意聽軒仔，退錢之後會捐哂去星火

貨車要運台嘅部件入去都要困難啦

取消仲好

大家Popcon+電腦受騙網搶飛嘅時間都蝕埋比佢

唔會有得退
popcon terms講到明

痴撚線四張食左我$152手續費

仲有一日時間

買左牛既

冇心機睇 佢又冇心機做
取消咗大家開心 扯平
專心抗爭 香港而家打緊仗

不過都要 屌佢老母popcon食撚咗我76蚊手續費 垃圾system

手續費呢啲不嬲無得退
最後sponsors/kkbox/popcon或成最大贏家

如果唔退手續費 popcon下次咪撚洗旨意賣飛
食完一蚊都未撚同佢計

下次可唔可以比今次睇唔到既人優先買飛

popcon食撚屎
以後都唔會響佢度買飛
執7咗佢啦爛app

我諗佢有排都唔會開演唱會

叫個賣家退返錢

成個半月 1個ig post 都冇

無lala送咗152蚊比popcon

不如改期啦

真心 今次俾人屌到咁都幾難翻身
英皇真係on9

仲有$1 認證啊

個system好 多手續費真係冇問題
大佬我由10點撳到6點先無啦啦買到 真係好有問題
點值最貴手續費啊 38蚊張 佢一張頂兩張咁嘅錢

相比ph係ig fb出以暴制亂 佢都只係比公司係個微博到出生日快樂

呢堆好似係最慘

無得退？

我諗cancel 咗
軒都鬆一口氣，凝住佢都冇最佳狀態唱到

被。資助

笑死
琴日仲有人話
你以為話取消就取消？

自己睇
類似咩我要睇演唱會想回復平靜呢啲仆街自私嘢

依家有人鬧點解要取消點解唔改期點解香港咁多場地唔轉去其他地方點解要令佢地失望

屌你咩香港依家咩境況啊

其實點確保到，即係焗主辦取消

但佢自己都係咁留言屌返話佢既fans

閪粉絲

買左黃牛有無得叫張敬軒黃牛價回收架

邊個post?

[url]張敬軒演唱會改期/取消

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

啱啱係張敬軒個post同人嘈，竟然比人屌番轉頭話我唔識體諒，同搞「分化」究竟d fans為咗盲撐偶像係咪會變腦殘？唔係同路人都可以叫「分化」咩？

張敬軒演唱會取消左

好想知原本歌單有咩

曾鈺成個繼仔Johnny Yim 話好嬲 話想搵日開IG LIVE 彈返啲歌

hins po story

唉 唔知佢會點講，希望今次講好d la
其實佢同joey不嬲都係靠香港市場，上面都冇乜market ga la, 英皇搞埋d咁既野搞到而家佢地係香港都變埋地底泥真係好蠢好唔抵…

好似抹殺哂佢地之前嘅努力咁
hins一路有心搞廣東歌保育 祖兒今年pc叫好叫座
依家俾英皇搞到一鑊熟

跪求補場 等一年我都等

唉咪就係咁囉
點解間公司可以咁蠢
你話佢地係上面大紅大紫都可以理解
而家唔係呀嘛，仲奶黎做乜呀，搞到佢地一直以黎既努力都冇人再想睇，個個聽到個名就反感咁，唉真係好唔抵，好唔想見到佢地咁有心做好香港音樂就係因為公司就變成咁

楊生奶共都冇計

咪係
明明上年軒咁好成績，又多廣告苦盡甘來嘅時候
一下子因為蛋記所有努力白費

佢新po咗2個story

係咪間綵排室？

好明顯佢屋企.......

不如一齊去英皇ig,fb到集氣，希望補場啦

其實局勢上一年後都好難平靜返

唔知會唔會上水講下件事
但聽有人講佢del咗之前覆人啲comment

Btw想知之前啲人話hins換eason / eason換hins得咗既話而家係點諗

唔係大紅大紫但係都夠搵食
唔計的士陳同Chef Lemon哩兩件，其他奀星都可以上去接吓Job幫補下
你知英皇幾多冗員架啦

仲睇到呀...

奶共軒有冇收返啲飛喺屋企表演比自己睇呀

買左黃牛果D

其實要補場都幾難 依家講緊要個幾場嘅觀眾去某特定日子到睇返 但到時又一定唔會個個咁啱個日都得閒 咁到時啲位 啲飛又唔知知點算 個期方面又要同紅館重新入紙 which is唔同jy個陣喺自己已book嘅期入面補一場 另外又要同中樂團再夾時間 唉

大家都明

仲放緊

我諗佢想法依然係咁.....

我未拎飛，係咪都退到飛架?
定我要拎飛先退
利申:第一次買到飛

EASON都

屌佢 講到唔清唔楚

我都想知

想問有退飛程序未
本身今日睇

啱啱彈咗my way

呢個會唔會係原本四面台嘅設計？

19小時前
算唔算表咗態

之前又話兩星期前有消息 公布得未
重開定取消

Hins ig上水了

應該係

軒
喺間藍到核爆嘅公司真係委屈咗佢

都兩個星期
都仲係未有演唱會消息
英皇做嘢真係慢

可以keep飛

太好啦🥺

希望有場

唔驚紅館冇場
只擔心中樂團冇期

實習緊既社工學生入！！！

冇期搞hinsideout2我都睇

是但比啲嘢我睇🥺

仲以為知道唔會搞得返所以早幾日先爆個台出嚟

唔好話中樂團

殯儀樂團我都會睇

好想睇呀屌

即刻喺隔籬殯儀館搵樂團嚟jam歌我都睇

吊天落水

DidaShow

票根嘅意思係咩？
Popcon上面個購買紀錄？佢寄過黎無單得門票

應該係平時入場俾人搣走嗰part

垃圾公司退飛要人自己拎飛填form寄過去
手續費唔退，郵費仲要自己出
成件事弱智到
Dklm

自己寄過去仲要有機會寄失寄失左就白白蝕幾千蚊

Diu係咪on9

可以掛號

好似佢要求掛號過去，佢退錢退埋掛號錢比你喎

我kkbox個年度回顧第一竟然係形影不離

我係酷愛

我係缺！！！

我係 裝睡的情人&歲月靜好

佢新ig story 瘦左咁多

第一眼睇覺得 好似pakho

真係好似

呢個頭後生左

系咪整左容

等第二階段

有無人聽晚想食仙后餐廳？

準備有 只是太愛你2020

獎都唔敢拎 要公司代講感受

有無巴絲有軒仔演唱會最近嘅消息
日loop夜loop

4月有冇機？好似月中至月尾有段時間空咗

想問下有無人係申請退款
退到錢未

由於不能預計退票數量，主辦方將盡快處理退款，不遲於2020年4月20日完成第一階段退款手續。

早寄可能早啲退掛

早排攞獎無影係因為去咗日本錄音

談到他沒有出席樂壇頒獎禮，軒仔説：「我啱啱先返嚟，去咗日本錄音，嚟緊有新碟出。（攞咗男歌手獎，開心嘛？）我未知，返到嚟問問公司。（未統計自己拎咗幾多個奬？）未呀！依家身體緊要。」

終於蒲頭 佢連903都無出現 嗰刻係真失望

邊個

垃圾高層

His concert tour of Asia 2020 has been greeted with great critical acclaim in the press

各位軒迷新年快樂，大家身體健康
不過酷拜同心意興隆呢啲就膠歌就唔好聽喇

我12月頭申請左退票 仲未收到錢 有冇人都係？

有冇人搵到酷拜清啲嘅mv?

個陣時清極都應該係得480p

自從佢10.1單野之後 睇得出大家都對佢好失望
post都冇人推了
有時都會掛住佢出黎派膠 不過希望佢唔好又係啲敏感時間亂講野

新歌迷表示
呢個時勢大家冇乜心情講佢都正常嘅
佢又冇蒲頭又冇新歌，都冇乜嘢好講
btw祝佢前日生日快樂

很久沒來這裡看看，真心掛住佢，咁佢間中有出現下，已經算係咁。真心現時咁情況，唔出來唔緊要，最緊要一切安好！

謠言推測世界有疫症

佢2月1號周圍搵post
點知無人提

應該無機會啦

第一階段退飛1月31號完咗

第一階段3月31日喎
唔知唔好亂up 嚇親我

我kkbox訂係咁寫，可能同其他渠道訂唔同

哦...我係去睇英皇果個網到睇

諗呢過幾日踏上英皇到退

但而家係未公佈補唔補到場？

唔會補到啦...
肺炎搞到幾時都唔知
邊會補到

等幾耐都等

會唔會下年 因為本身今年紅館啲場都爆

唔係咁講嘅，呢個時期低調啲對大家都好，沉默等待未嘗唔係一種支持。

有場都因為疫情取消 我已經預咗起碼上半年有場嘅歌手取消演唱會

一直都覺得佢係因為佢老豆老母身分問題先唔會再發表立場。之前反國教俾人捉過後就無再講政治。雖然一定會有人話佢呢個時間祝國慶快樂，但我覺得話佢奶共我唔認同 呢個時勢網上講2句已經俾人語言入罪咁，隨時大6政府認為佢唔係初犯又搞佢屋企人。所以最多話佢選擇左佢老豆老母，而唔敢表態。如果真係咁既話，佢內心應該幾內疚。
anyway希望佢情緒上無事講真鐘意左佢10幾年，有follow 佢d野，我唔會就係因應一句(重要好大機會唔係佢本人打)打既野就否定佢一直既努力同付出。

佢頂多只係大中華膠啫

好同意, 唔會因為一句已否定佢一直嘅努力.

尋日發夢佢5月補場, 之前已經夢過幾次
但依個時勢應該好難

啱啱先見到 hins ig轉咗icon

唔知今年聽唔聽到佢演唱會

轉左咩？

同埋發現張生ig follow左雞丁

張生永遠跟好貼

而家無野做呀麻
叫左佢正正經經搵份工嫁啦

佢不知幾多副業唔覺得佢呢排會有幾得閒

呢個post仲存在緊lm先

演唱會退咗錢啦

我仲keep緊飛 唔記得左張飛

仲有一張係到未退

買咗三場980 退咗一場等奇蹟

佢ig 有新歌

大圈仔食屎啦

似係Wyman 作詞？

睇佢出post 似似地

各位軒迷記唔記得之前連登係咪有個po入面分晒軒仔啲歌係咩類型 eg. jazz 嗰啲 有無人有印象 定係我記錯

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（64）

來了來了應該就嚟派台

“重新開始創作”
睇片似係自己編？
唔知係咪講緊就嚟派嘅呢首

真係好掛住軒仔
好想聽到佢唱live

回到原點係咪想做翻唱作歌手？（雖然講咗好多年）
好耐無見過曲詞編監都係張敬軒

佢啲詞……算吧啦

雖然唔想認。但我同意你說的

思覺無辜 思覺孤獨
愛情需要兩個人付出

雖然係無咁深度，但好鐘意佢R&B風格既創作

Yes & No嗰啲幾正
同埋又唔係佢填詞

我都好鐘意yes & no 重記得之前上亞洲星光大道都係唱呢首

亞洲星光大道仲唱過Deadline？

是誰無辜 是誰孤獨
精蟲年代嘅嘢又俾你哋班仆街拎出嘢鞭屍

Btw我依然覺得只是太愛你呢類好好丁

仆街
上面話佢作嘅詞唔係咁好睇，俾佢講到好似只是太愛你唔係佢作咁樣

快啲有新歌聽
個人就嚟頂唔順

有無人知邊度仲有hins 演唱會dvd買
想一次過買囇14 17同18

吻臉 閉眼

信和有

信和、cd warehouse都有
我都係呢個幾月先入
另外想問巿面仲有冇unplugged第一樂章嘅bluray

無，斷咗市

知唔知cd warehouse邊間分店最齊

Quote埋你

thanks ah
其實之前大眾書局做緊影音產品大減價，三隻以上四折
佢哋本身都有球記啲簡約再生系列賣，不過因為太抵，所以宜家門巿啲影音產品都掃晒咁滯

軒叔係咪就黎有歌係咁update ig

係咁覆人愛回家

呢個真係笑到仆街
佢對愛回家究竟有幾執着
嗰時又話買唔到演唱會飛可以喺屋企睇愛回家

但唔會tag自己個名可能係fans

個名咁閪
應該係佢本人

痴心妄想左一秒如果佢離開蛋記.....

有無人演唱會退左錢未收到錢？

原來係 Stop the time

唱歌比賽係Yes and No
跳舞比賽係 Stop the time

佢蒲返頭之後係咪痴咗線

寂寞的男人之前究竟點樣忍得住幾個月唔po野

原來唔係淨係我一個咁覺得...佢係咪好大壓力?
仲有陳乳痕15同16號果兩個po, 好似講到佢依家好樂於返天國咁，真心睇到我有d心寒，驚佢做傻事

冇事嘅冇事嘅 純粹記錄吓心情啫 人每日都會有唔同情緒同諗法 不論好與壞都好 至少佢肯同我哋分享內心一點感受 總算叫有個發洩出口 佢只係比較多愁善感 其實我反而高興在於佢願意同我哋分享 雖然唔知真定假 但感覺上個口吻好似佢 依家上水多咗證明佢心情都應該係好嘅 願意同大家作互動 無論點都好 彼此要互相支持 大家都要信佢啊！

佢本身都成日睇啲meme加上可能某某人要滯留 有啲情緒掛

其實做得粉耐都知佢係呢的走向架喎

都係嘅，我都feel到佢依排po嘅野寫嘅野心情應該係好嘅，你都講得啱，好在佢肯講出黎，最驚佢有咩都自己收收埋埋

心情應該唔錯啦

佢youtube channel upload番期待

唔使驚，post 呢啲嘢先係佢

呢個時勢無辦法去台灣/大陸宣傳，佢隻(2019話要出既)國語碟睇黎要繼續推遲......唔知去東京錄音既碟係咪指呢隻
希望唔係

其實搞得成應該會幾有驚喜同唔同 始終同中樂團合作 相信藝術成份會高左

仲有嗰句：唔好再睇，做嗰個都冇心情做。#講堅 嗰日朝早一起身望到啲留言已經好心痛 碌到呢句我真係崩潰咗 喊到收唔到聲 唔明點解一啲鍾意咗佢咁耐嘅fans都可以唔清楚佢諗咩 完全唔敢想像佢當時內心有幾咁委屈 真係依家諗起依然心痛 無奈 香港有個咁善良 咁貼地嘅藝術家係香港人嘅福氣 可惜珍惜二字永遠説易行難 亦只能講香港人真係好善忘 香港人你哋對唔住張敬軒！

可能佢本人睇到啲post心諗 我內心感受咁易話過俾你班人知咩都傻傻地嘅 咁都信

係咪有睇連登丫佢，又會咁快知個ac

係有人tag佢問佢個ac真定假

軒叔係咪mon緊post

大家唔好學軒叔咁夜訓

果陣我都未懷疑，但如果夾埋佢本人個acc d野一齊睇嘅話，我係會覺得佢好似精神分裂咁，其實我寧願唔係佢嚟，冇錯個文筆同口吻係好似，但d內容有必要同hinscheung果邊重複咩？如果佢真係要開secret acc就唔會講依d野啦，要講都講陳裕恆以前講開依家張敬軒唔方便講嘅野啦

Hi軒叔

你講中我心聲

唔好淨係正皮
早啲瞓啦

真！我個日看到佢寫嘅野up到訓唔返。我係新粉絲但路人粉絲左好耐，無理由跟佢嘅唔知架

我到而家都唔明乜嘢叫做終於鬆一口氣

撚人撚到鬆一口氣

你又知佢返咗去嘅？

希望之後喺一個合適嘅timing再搞返中樂團盛樂演唱會
真係好想睇藝術性高 x 流行音樂嘅表演 相信台前幕後都會係高質製作
軒叔 我地等你啊

中樂版春秋一定好好J
一定要重開呀

仲可能會聽到悔過詩: P希望重開！！...軒仔，我一張票都無退過，亦唔想退！

張生唔洗急 我地等你

真心期待咗個樂團show好耐 雖然取消難免失望 但相信只係時辰未到 上天一定安排緊最好嘅時候讓我哋相遇 軒仔我幾耐都等 唔急 慢慢嚟 我真係好想親耳聽到中樂版櫻花樹下

又悔過詩好正

我諗起之前ig講嗰三首歌
感情用事、假以時日同埋男孩最痛

我近排都好鍾意假以時日同形影不離 好想聽到呢兩首live兩首歌都高難度 要唱live都唔易 細心品味 會發現歌詞好有意思 好感人

Senses Inherited 成隻碟啲歌+製作+意念都好高質
好期待軒叔形影不離 假以時日live

成隻碟都想佢唱live, 不過潛水除外，唔想佢再自殺我比較期待佢唱傾慕依類咁迷惑既歌時既畫面

隔籬ivana星期五出新歌
軒叔出舊歌demo，乜嘢玩法
雖然靈魂相認demo都好正

靈魂相認demo都好好聽
Avon個po啲hashtag

擺明係佢出

頭兩首好想聽live，希望四月三十日前有奇蹟。唔要求一定係今年開，之後都唔係問題，只希望可以有就好了，我真的唔想同唔會退票。

一人一首最鍾意嘅sidetrack
我先：男孩最痛
寧願嘗試痛苦感覺當享受，M屬性，Just like me

被遺忘嘅狐
加多首隔夜茶

不吐不快, 真係好鍾意依首
或者單打獨鬥

thanks
揀唔到最鍾意既sidetrack，不過目前最想佢再唱多次不吐不快/塵埃落定，希望軒叔可以錄一個比hinsideout隻碟更好既live version

真心好多sidetrack都鍾意 但近排成日聽嘅就係病況 假以時日 形影不離 呢三首喺我聽成日都唔會厭！！

故園花茶 井 無名指的光環 靈魂相認 怎麼可 未來的回憶 講講下全部都鐘意

無名指頭號打手

盛樂十一月搞

喊出嚟
疫情一定要好轉呀

未退票係唔係可以唔使再買

即時感動到想哭，由其段片！！！！軒仔！謝謝你的堅持！十一月紅館見！！

我盛樂未退票呀

我都無，兩場十張全部都無退到！！！

蟬 成首嘅編曲超有意境

喊到收唔到聲 千言萬語卻不知從何説起 盛樂再現係我哋嘅福氣 多謝你 張敬軒❤️

要符合返三成公售比例
四場補場冇得公售 即係總共加埋要開6~7場

可惜劉華最後全部取消

太好啦!!日等夜等, 得閒無事就拎上年張飛出黎睇
真係有補場啦!!!!!!!

Same here

好感動 集氣成功
真係好期待盛樂 4場都無退飛

之前買唔到飛

好感動

又見到你了

係
Why don't sleep?

仲記得我張980 kkbox 坐到成row20

我張680 21行😂😂😂

搶錢啊

上次買唔到飛係咪又要撲飛啦

之前跟內部訂980 每張加100
之後佢同我退晒4張 白蝕$400

終於等到再開！開心咗成日
不過要再撲過飛......

係咪可以唔退飛留返今年11月睇？

我都想 但覺得唔會

搶得勁辛苦⋯⋯

下，本身有飛嘅果d都要再買過飛？

唔係正常咩 用飛換飛
啲人等錢洗退咗錢咪好唔公平

佢有請相關購票及退票安排 唔sure原本有飛嘅洗唔洗退咗先 定係1換1

佢有講**

咁之前係有得揀退或唔退架嘛，咁揀左退果d要再買過係正常，咁我揀左唔退，咪等佢地再宣布安排，如果搞唔到我地本身冇退到果d咪再退，但依家有得搞，唔係suppose可以一換一咩？可能係個日子同位置上唔知會唔會照跟一模一樣，但理論上手頭上仲有飛果批冇可能要人再撲過飛囉

我理解同你一樣
無退到嘅會換到黎緊十一月嘅飛
退咗嘅人要重新買過

係囉 如果所有人今次都要重新買過
咁一開始宣佈取消/延期時
應該就要所有持票人退飛+無"保留門票"呢個option

希望係咁 有得一換一

一開頭話可以退可以留
你要選擇咗留嘅人再買過飛先唔公平
你等錢洗退左要再買過就唔好怪人

佢自己on99退咋嘛

好想要佢個套

我諗左其他衰嘢添

You’re not the only one

唔小心撕甩左票尾點算

蛋記工作人員如果有mon post, 補加場可唔可以係加喺頭到，揸住尾場飛但補場唔係尾場又要去搶飛，好慘

想問你哋係咪都係fans club d人？佢新果個歌迷會係咪仲未搞？完全搵唔到可以點入

佢而家話咗係點補法啦咩

之前蛋記講明可以睇指定場
如果而家話無得睇只可再買
真心嬲架喎

咁上上個星期日個自拍夠無妝無頭啦，佢未想見人住掛。

Live要見全相唔同嘅...不過都想知佢依排做緊咩

見佢係咁ig r水吹外真係唔知佢忙咩，係早早個星期六有粉係仙后見到佢返一返過來咋。

頂，r水吹呢個形容真係好貼切唔明點解佢唔上蛋記youtube個節目

無期望無失望卑微嘅粉

唔同級數，蛋記裡邊的階級好明顯下

許係唱得，但好似演繹上變化同感情都差少少，笑忘書係我覺得唱得唔錯既一首。李我覺得樣ok把聲幾好聽，最新嗰期d英文歌唱得有進步，最緊要性格唔錯，反應又快，係唱功真係需要再努力下
個節目要捧許，泳兒黎咪搶曬風頭

泳兒資歷係一線，但係人氣同歌曲都唔係

兩個主持唔掂

但係我覺得佢應該要參加呢啲節目去儲吓人氣

其實joey hins sa幾個開返個咪啱囉 唔明點解啲綜藝只比班二三線

人氣夠高唔駛做呢啲嘢，要做留翻返大陸上個啲垃圾節目到做

但比較想睇個班唔做真係好sad 無興趣嘅就成日出現

衣着硬係唔覺似 而且我覺得九成呢個節目唔會揾佢 同三夫一樣

唔知留言都係估得兩個
啲cp粉又出山

唉 今次睇嚟連歌手都唔請

一定唔係張生啦，一黎佢隻手好似冇咁大隻，二黎個坐姿好唔係佢。。我估係陳家樂

佢係咪悶到食咗啲罐罐？

我都想 再搞演唱會就更好 不過蛋記綜藝唔會揾外人

李居明定唔知邊個有段片係睇佢八字生宵 好似話過四十歲以前嘅桃花都偏唔好甚至爛 所以唔明點解要ff kenny同佢

佢對佢隻仔好啫寧願隻仔食新鮮野，自己就食返食剩既貓糧

羞少少啫 合作就有另一種火花

有無都好hehe炒作得耐都唔係好事 反正我唔係cp fans 所以唔會ff[url]網址[/url]

原來係林奕匡

我仲以為係請三夫個幾自引唔識唱歌嘅去唱歌節目

你都想佢多啲fans㗎其實

寫咗十幾首歌出得幾首
係咪就係佢之前演唱會講過仲爭幾十隻歌未出嘅其中一啲

係我先唔介意

應該唔係嗰堆
球記嗰堆係臨離開公司搵alvin leung幫佢收嘅歌，唔係佢作

佢今年係咪想做偶像派歌手

只係睇溫馨提示同塵埃落定
都覺得呢批歌應該平均高質過佢蛋記啲歌

中樂版cd

Agger 我從來都無關注kenny 唔討厭亦唔欣賞 反而ivana同張生frd啲歌又唔錯

各花入各眼啦 暫時未有一首我鐘意會不停聽 除左預言書張生版

見到新post下面仲有人留言「唱得咁肉緊諗緊邊個」洗唔洗下提住呀
Kenny我鍾意二十出頭、鎢絲燈、女友與好友、flyaway、情陷百老匯、代表作

exac7ly
佢哋又唔知自己煩喎，仲覺得自己好幽默好funny

另外鍾意張生前冇聽過kenny嘅歌

咁講我都好似係

Flyaway我會想張生cover一次 其他只聽過情陷百老匯同代表作 無去佢演唱會亦唔係fans係咁上下

個人認為kenny拍戲方面會好過唱歌 首flyaway其實幾好聽 堅想張生唱 但翻唱又會成班人ff

蛋官網出咗
《張敬軒 X 香港中樂團盛樂演唱會》演唱會補場/退票安排

唱乜歌佢哋都ff啦
佢唱ivana首下次愛你已經係
班人又要憎ivana又要攞ivana嘅歌嚟ff

最新ff係 只是太愛你 變 只是還愛你

我以為憎ivana係以前嘅事 依家仲有鬧

係咪姐係要飛換飛先有得入場，而唔係揸住舊飛入場？
我睇唔係好明

尤其係嗰篇乜嘢speech出咗之後？

我就咁睇似係攞舊飛入場
不過要填form登記咗先

又話會開多幾場嘅上年唔得閒去嘅表示無飛在手

想問下，Cp粉係咩黎？

鍾意一對couple (cp)嘅fans

Thanks

Kenny把聲太女人，唱歌係唔好聽

我都想聽軒仔唱Fly Away，關生啲煲東瓜太差，搵個國語好嘅人黎唱，個迴響會大好多

利申：Kenny Fans

軒叔個IG……笑死我

大家嘅藝術細胞

個story同post笑咗我五分鐘

宜家多咗好多藝術大作tag佢，笑死我

一定愈嚟愈多啲人愈叫唔好愈要post

笑到我仆街大大巴咁琴落班人到
其實d畫真係畫到軒叔好撚樣衰

LM睇教學

有冇人知其實補場登記個張form右上角編號個欄洗唔洗填

睇到笑左出嚟

佢今日成日都喺度搞笑

睇嚟心情好好

我冇填到Sd咗

見到佢本性出返黎 即刻安心晒

下次演唱會會唔會有軟仔燈牌
話說佢有like畫得靚嗰啲，所以應該畫全部都有睇，#吐咗幾多次血

到時真係祝全部人生日快樂

應該係佢地內部填

係咪就算有上年張飛係手都要要form?

係，填返去話比佢地知你用返邊張票看

Ok thanks

我有一張$680
有冇人要？
放$720（已經連埋手續費）

唉 如果你係兩連會有興趣

幾號?

頭場

我嗰張都係頭場
anyway，thanks

到時又會有其他燈牌

之前係咪有講過話會重新出過 只是太愛你呢首歌

有，話會出只是太愛你2019
但佢而家話聽聽下唔鍾意個版本

感覺佢好似要等疫情過左，先出新歌、國語碟同廣東碟。如果係咁就真係遙遙無期 …

國語碟要delay我明，因為而家有排都飛唔到去宣傳。但出新歌有咩問題......佢又錄起咗咁多首，其他人都照出啦

係咪佢ig po個一首

想問有係師兄知道第2輪退飛點安排無收到通知
定延期一年 十一月搞返？

自膠 睇到安排了

好似搞緊official fans club

終於……

登記左張舊飛
但黎緊11月 poly抗爭一週年
搞唔搞得成都係未知之數

邊度有登記link

置頂咪有囉

軒叔去咗微博叫人唔好買黃牛住
又話歌迷會有技術問題同法律問題要解決，需要時間

成個下半年都係沉重嘅週年循環，都唔知到時用咩心情睇...好矛盾，但又唔想軒叔將個show無了期咁拖...

都唔知佢驚咩……
但我反而想知，如果軒真係出國語碟，要好似eason咁去大陸發展/宣傳，你地接唔接受到？

我個底線係撐香港警察
邊個明星撐香港警察都應該要立即杯葛

唔係好鍾意㗎講真，睇見佢某d大陸fans夾硬將一d愛國思想套喺佢度同佢d歌度就最憎

我同你一樣

你條底線同佢一樣都係低過佢條底褲㗎喎

其實好容易踩鋼線，同大陸有合作就好可能要做啲野係會激怒香港fans，唔一定係撐警，其他野都可以

Same，但又覺得佢係香港都已經最top，係應該出去發展，事業可以再上一層咁啦。咁除左台灣大馬，點都要去下大陸，走唔甩

好明顯蛋想幫佢打入大陸巿場啦，你睇佢舊年返去唱乜鬼嘢共同家園
但係宜家只要邊個明星俾大陸人話港獨，啲小粉紅好快就會攞軒叔出嚟話佢係港獨代表人物
所以佢返唔返得上去都好難講
佢個底花到根本冇得救，廣州開得番演唱會先算啦

咁連喺自己家鄉開演唱會都唔得又真係好慘，所以我覺得佢14年為香港發過聲，犧牲已經好大。希望佢以後都唔好出聲，兩邊都係

同你睇到既一樣
我覺得佢係支持民主自由人權，但唔支持港獨
其實民主=/=港獨
但係某國既人唔會明
只會認為支持民主=港獨
佢亦都成日支持領土完整
香港班保釣都係反共啦

大家同佢一樣咁夜都未瞓

岩岩忙緊幫佢搵部A-80嘛瞓了

唔知最後佢搵唔搵到
三更半夜先嚟搵機

調返轉，香港都好多人覺得愛國=愛黨 ，啲明星做任何野同大陸有少少關係都要鬧。
講真軒廣州土生土長，愛國/想返廣州開show好正常，佢份人好重情義。你超憎政府極憎林鄭，但都可以愛香港呢個地方，有感情架嘛。同樣，愛國嘅人都可以憎黨，我自己識有啲大陸人都真係咁

最大問題係 如果你有留意開佢 就知軒仔幾愛香港呢個地方同文化比人屈到藍絲真係

其實佢係咪好多年無上大劣開蘇

根據wiki，上次返大陸（廣州）係2015年11月Live in Passion廣州站

期待軟叔第一plug (不如就今個禮拜出啦好嗎

但係首歌 立立260k ，車干2M view. 係咪可以話佢救返aga個曲，起碼多左好多人識。個人覺得空手係幾好聽嘅，雖然我都係最愛myway笑忘書餘震騷靈情歌 （好老…）
蛋記重視佢又幫左佢咁多（雖然都有害佢），佢份人重情重義，感覺完約都未必會走。環球都奶共，仲要當年唔重視佢。其實仲有咩公司係唔奶共又有錢簽佢？

有冇人知 Senses Inherited 主要係用邊部合成器編？（我知混音係邊部，想搵樂器聲來源）

聽軟仔d訪問好似係用真樂器㗎喎，同埋佢話mac chew係自己mix完再sd俾佢放返人聲落去 (好似係)

無錯！但好多人都唔明呢個道理。見佢一做啲同大陸有關嘅嘢就鬧，跟本無諗過佢係邊到出身，佢唔會脫離到廣州人呢個身份，廣州有佢屋企人、有由佢一出道支持佢嘅fans、有好多佢成長嘅回憶，對佢嚟講返去開show好似衣錦還鄉一樣。
唔通真係要人斷晒六親先叫愛香港咩

我反而覺得如果係舊年嘅話，情感寄生族好聽過空手

全部都係搵返嗰個年代嘅真樂器

佢啲死忠fans真係好好幫佢搵咗成日

搵咩Miss咗佢尋日個story

唔係story，你望下最新嗰個ig post

睇得出佢係開心咗
而且拍片可以吸納多啲fans，上下新聞，提高下知名度，越紅就越多資源同話語權去做音樂。我真心好鍾意降兩度個人格幾時可以上下軟仔身

軒動心弦cut左D咩
果陣小學咩都唔太識 入左場睇 淨係記得賀新年派利是

弦樂嗰啲我信佢係真，我意思係想知道啲 synth 嘅來源機器（例如假以時日/裝睡的情人開頭嗰啲）

另外有冇人知 mastering 喺邊間 studio 做？（credit 應該有寫，但我本書唔喺手）

睇黎佢2015之後十年都唔使上大劣開蘇

我覺得比香港人更愛香港，香港好多人移民走晒，有咩事就返香港避難，之前肺炎就一大堆

餘震好似寫錯過係林夕寫

我淨係記得攝太歲就係咁解

究竟邊個作

唔係潘源良咩

好似冇講，我都想知，不如你ig direct問佢
Mastering係Air Studio HK

咁點解林夕又話佢寫，張生亦去過潘生作品展唱餘震

唔通有份幫手改過或者合寫？

程巴上水啦

上水簽名 尖沙咀集郵 仙后，好快又一年

痛快
但係一年好多嘢都唔同曬

我都係鍾意感情寄生族多啲，開頭唔識欣賞，後來越loop越有
老老實實，我諗大多數歌迷寧願佢出新歌，而唔係「救」呢啲唔上唔落嘅歌。你話旋律好正又唔係，填過啲詞變咗首經典就更加唔係……

Thx

降咗key都仲係好難唱

係呀驚唱到喊，不過我諗緊話唔定改變咗主意encore可以唱下呢。因為呢隻都算無派台嘅真·sidetrack之中人氣最高嗰首

有當bonus 冇都冇所謂啦夾到盛樂個rundown同主題就得
只希望到時冇唱都唔好有班sidetrack 撚出嚟嘈
諗起上次Hinsideout嘈到要改rundown 就晒班西客就嬲

有比較就有失望

其實同大陸有生意來往點都要做啲門面野，國慶祝賀好多明星年年都有，即係好似保險agent每到年尾一定會send 個 email祝你聖誕新年快樂咁（如果你有買保險）。根本唔關奶共事。只係上年政局太敏感先會比人炒到咁大件事。
相信今年國慶都會繼續出 除非張生成個微博close左佢。不過跟住可能又比大陸話佢港獨
成件事真係好白痴

國慶的確年年有 根本係每年一件regular嘅事 只係撞正運動 就將呢啲事小事化大左 祝生日快樂post仲會歸類左去護旗到 但明明係有唔同

我其實真心佩服車干，咁大件事，比人咁鬧，都無抑鬱，爬得返起身，好叻仔，好堅強

有時見到鄧佢辛苦 本身已經有病史 自己身份又尷尬 夾住係中間唔知點取捨 根住又好多人誤解佢 我堅希望好似佢之前咁講 佢老左寫返本書 講返所有野出嚟 自己起碼可以舒服啲

我無看到18年個演唱會（買唔到票）不過見到佢望完連登轉頭改rundown真係又感動又心痛。因為其實佢可以唔咁樣做。

雖然我個人中意球記嘅歌，但我中意入左蛋記後嘅軒，最少見到真係開心左同做返自己，又有資源又重視佢。球記後期好似放置play咁。有段時間我以為佢無做。

利申：路人粉絲十三，四年，舊年先正式成為fans

西客思維：最好以最少嘅價錢睇到最多嘅嘢，唱到十二點就基本啦，rundown首首都要係我想聽嘅，加埋歌舞連場跳彈床跳火圈爆煙花就最好啦，喂我俾咗錢㗎你唔係冇呀嘛

我貼錯相

hk01解釋咗點解唱空手
其實本來仲有篇文講酩酊不過搵唔返

bluemonday 唔係純彈琴?

希望今次盛樂冇嘉賓啦

有個譜都要打歌名掛
況且Blue Monday 唔係佢一個做仲有MYO

如果跟番上年個安排
盛樂應該冇嘉賓

如果有高質素合唱 (eg.井/留白，勞斯萊斯) 嗰種，我唔介意。但冇就更好，唱多首自己歌嘛 quota真係唔係好夠

真係自己歌都唔夠時間唱唔好話

因為佢最近兩場紅館都係得半場/唔夠半場唱自己啲歌 找對的人過客別墅風起了百年樹木空手而來呢堆主打點都會唱掛
(如果真係唔唱，就當我冇講過

點解唔唱主打

空手而來澳門hinsideout有唱
我想聽佢唱感情寄生族，未聽過live
另外you有冇得搞中樂版

you嘅中樂版應好爆，又會好正！！
佢幾時找感情用事，男孩最痛同悲劇人物條數。

中樂悔過詩應無得走啦掛！！！！

You 中樂版應該正喎！！
悔過詩應該有啦，見係ig有人話想聽悔過詩軒叔like咗
男孩最痛同悲劇人物都幾夾中樂希望有啦

咁睇嚟酷愛隻碟啲歌都幾適合中樂
感情用事又係幾啱feel
迷失表參道同酷愛如果中樂化應該勁正

因為悔過詩唔使改編曲？

事實嘅嘢大家都明嘅
不如講得好聽啲叫原版重現

好懷念多謝程巴咁有心

如果有男孩最痛再連埋病況 正到癲

病況個旋律好k覺得而家可以唱得好聽過CD版

其實我想表達佢本身已經係一首中樂，冇諗佳笑佢

01話k歌

好似話麻麻 他的故事，但我覺得都幾好聽 之前佢都估唔到酷愛會咁紅

中樂版迷表應該幾正
雪花抄有冇機入一次rundown

呢個組合，不敢想像，如果有J出血！！

Thanks!!

Thx
佢自己鍾意迷失表參道，公司鍾意酷愛。
其實佢都有講18年四首裡面最鍾意嘅係百年樹木。

對自己都無咁好

18年個4首 我鍾意 缺

其實他的故事既詞好一般，當年呢首歌有獎拎，都係因為佢07個勢勁，比個理由佢拎獎

Btw之後好似張生上亞視節目見返填詞人，重係第一次見

百年其實有k歌味道
天才就令成長部曲有得延續

Btw 其實好欣賞森仔

我都係！！由其經過上年的下半年後

嗰年本身係櫻花樹下掃4台獎
cctvb冇上榜，又要比獎佢，咪比他的故事
不過當年環球下半年突然停晒宣傳，可能都有影響

到時先知，而家 book咗場，萬事俱備，只欠東風

新upload

然後佢喺片入面講過新碟最鍾意係形影不離
啲音轉嚟轉去好鍾意喎
然後喺一次訪問入面問最鍾意嘅sidetrack好似係怎麼可

更正：新碟唔係「最鍾意」應該係話「其中一首好鍾意」
然後問派台歌嗰度話四首都好難揀，但如果要揀會係百年樹木

唉，我見到呢張相就傷心，當年借左呢隻碟比人睇，之就無回頭
Btw軒唱歌進步左好多

開咗新Post啦